<resources>
    <string name="app_name">SlidingMenu</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="paragraf_1">      Green Nitrogen merupakan salah satu unit usaha strategis yang menjadi merk andalan (Anchor Brand) dari PT Global Insight Utama yang berfokus kepada layanan prima untuk nitrogen dan tambal ban bergaransi di SPBU Pertamina. Unit usaha ini merupakan mitra bisnis resmi sebagai operator tunggal yang dipercaya oleh Pertamina memberikan layanan nitrogen dan tambal ban. Selain sebagai mitra strategis Pertamina, Green Nitrogen pernah dipercaya oleh Ferrari Indonesia untuk mendukung ajang Ferrari Rally Corso Pilota pada tanggal 14-15 Oktober 2011, dan sampai saat ini masih dipercaya sebagai Official Service Provider di Ferrari Indonesia, Lexus Indonesia, dan Nissan Motor Indonesia. Juga Auto 2000, principal ban Michelin, dan lainnya.</string>
    <string name="paragraf_2">      Beberapa mitra strategis Green Nitrogen yang telah bekerja sama diantaranya adalah Bank Mandiri, BCA, BNI, dan BRI untuk layanan transaksi pembayaran melalui mesin Debit dan Kartu Kredit (khusus untuk BNI); Sosro Indonesia untuk layanan promsi Teh Sosro di beberapa outlet; Adira Insurance dan Adira Finance, serta Politeknik Negeri Malang (Polinema) untuk pembuatan mesin N2 Generator yang penandatanganannya disaksikan oleh Gubernur Jawa Timur yaitu  Bp. DR. Soekarwo. Selain itu sedang dilakukan pembangunan wahana pemeliharaan kendaraan pertama dan terbesar di Indonesia, yaitu Polinema Autopark, yang akan diresmikan oleh Presiden RI.</string>
    <string name="paragraf_3">      Green Nitrogen mengedepankan layanan prima untuk kepuasan mitra bisnis (Pertamina) dan pelanggan (baik pelanggan SPBU dan pelanggan nitrogen).</string>
    <string name="visi_1"> Visi, merupakan cita-cita masa depan yang akan dicapai perusahaan. </string>
    <string name="visi_2">Adapun visi yang akan dicapai adalah:</string>
    <string name="visi_3">Menjadi teladan dalam menjalankan bisnis yang beretika.</string>
    <string name="misi_1">Misi, adalah bisnis yang dijalankan untuk mencapai cita-cita yang akan dicapai.</string>
    <string name="misi_2">Adapun misi yang dijalankan adalah:</string>
    <string name="misi_3">1. Memberi pelayanan pengisian nitrogen yang prima di \n \t SPBU Pertamina</string>
    <string name="misi_4">2. Menerapkan sistem bagi hasil yang transparan dan \n \t akuntabel</string>
    <string name="misi_5">3. Membuka peluang kerja  kepada semua kalangan dan \n \t kesempatan berinvestasi kepada siapapun</string>
    <string name="tujuan_1">Tujuan, yaitu tujuan yang akan dicapai adalah </string>
    <string name="tujuan_2">Menjadi perusahaan yang terbesar, terbaik, dan terpercaya dalam memberikan layanan bisnis.</string>
    <string name="nilai_1">Nilai-nilai bisnis yang dianut dalam menjalankan bisnis adalah Jujur, Amanah, Cerdas, dan Transparansi </string>
    <string name="model_1">Model kerja sama bisnis: </string>
    <string name="model_2">1. Terbuka untuk semua kalangan </string>
    <string name="model_3">2. Sistem bagi hasil yang seimbang </string>
    <string name="model_4">3. Silaturahim dan Berjamaah </string>

</resources>
